Cathie Wood係唔係著返泳褲啦？

乜嘢價值輸俾廢老話？

三點式

死炒爛炒都贏唔到契媽

臭雞搖身一變又變返做女神

其實個廢老呢幾年得兩年係有20%回報 仲要大多都個位數回報 潮退咗個人都仲喺水底 學咩人講著褲

跌左三成 升返一成睇定啲先啦

睇定啲先啦 都未返得到家鄉

𠵱兩年個return嚟睇
佢一直著住潛水衣喎

係咪又要除褲去配合下

沈大輸又眼紅

跌撚到抄底果個位都贏緊廢老峰值
價投撚食屎啦
聽日落田插秧啦
一分耕耘 一分收穫

可唔可以唔好咁快gel
Gel親都出事

我無買到調整完先入場

醒起啲post串左幾日，口痕笑下姐

今日入都唔遲

玩緊衝浪日日10%上落